真・NMB牙彩卒業暨執笠討論區60 難波家最可愛的猴子美瑠生日快樂

生日快樂 繼續為左守護你嘅笑容賣命

NMB48是一個於2010年創立，以日本近畿地方為主要活動中心的女性偶像團體。主要的幕後營運業者是以大阪為主要根據地的娛樂經濟公司吉本興業旗下的企業—Showtitle(ショータイトル)。

NMB48的團體名稱源自位於大阪南區的鬧區難波（其羅馬拼音為「NAMBA」），大部分的成員都出身自近畿與中國地方一帶的縣分。 由於即將準備執柒，NMB48於2017年並沒獲邀出場年末的NHK紅白歌合戰。

NMB48的最後單曲 - 19th單將於2018年10月17日發售。

初回限定盤 Type-A【DVD付】

初回限定盤 Type-B【DVD付】

初回限定盤 Type-C【DVD付】

初回限定盤 Type-D【DVD付】

劇場盤【CD】

19th Single - 僕だって泣いちゃうよ
【MV】僕だって泣いちゃうよ/ NMB48[公式]

【MV】嘘つきマシーン(Short ver.) / NMB48 Team N[公式]

【MV】TruePurpose(Short ver.) / NMB48 Team M[公式]

【MV】職務質問(Short ver.) / NMB48 Team BII[公式]

成員表:

山本Team N

川上Team M

久代Team BII

ドラフト研究生

NMB6期生

簡易抽握手會or大寫真 步驟 by Nagisayaka

step 1: 有日本地址 (e.g. 轉運/日本朋友)
step 2: 劇場盤抽選開始,選擇自己想握既mb/影既team
step 3: submit (submit左就冇得改)
step 4: 抽完有結果,中選同落選都會有email話你知 (迷路同彩就基本上一輪就滿)
step 4.1: 第一輪通常會用黎抽晒大top先,之後再抽冇咁易爆部既mb
step 4.2: 通常出碟之前會有幾輪抽選,完左會一次過寄比你
step 5: 比錢
step 6: 等收碟,握手/影相卷會一齊寄比你
step 7: 轉運收到後睇下自己仲有冇野買,冇就寄返香港
step 8: 收貨
step 9: 帶埋d卷去日本參加握手/影相會
step 10: 渡過愉快既一日

抽NMB48個別握手會詳盡教學by久代不了大田BBG世界第一既Mr_Snowman巴打

NMB48 mobile mail (モバイルメール)申請網址

可以用itunes/google play card比錢
每日每位mb只需13円 港幣都係1蚊
一齊嚟助養佢地 仲抵過你養一個非洲兒童

填binc list(姐係推list):

各難波手足既推list

開post所需文件

卒業予定:

山本 彩(1期生 山本チームN所屬)
NMB48総キャプテン

活動預定：
①【NMB48 8th Anniversary LIVE】
10月17日 大阪城HALL
②【山本彩 畢業演唱會】10月27日 萬博紀念公園

我呀
最愛呀
白間美瑠呀!!!

我好幸福

西女人

山本彩打晒蛇餅 放棄

其他多唔多人排

一家大細未能盡綠

不過留個名先

想知多成點

直入

屌解禾唔係去今日

咁可以見足3個

又唔洗驚雪清

山本彩握手會

玩左幾多張miru

佢都未開始

有泉

尋晚先知原來唔係單對單 如果淨係同一個講野好唔好意思
所以都係幾張就算

單對單要去個握
今次另一種玩法都幾正

有琴音

我應該唔去其他lane
為了大田

最好係咁啦

BBG落左禁令唔比去其他lane

好彩我大男人
去邊琴音都冇話唔準

我尊重女朋友

我老婆叫我去其他人度介紹我自己係琴音老公

檢點少少啦

留名睇雪清去其他lane

雪仔

Me真點單推

我今日都係

得喇
我會陪你地入去架
唔駛驚

見過有人揸住成疊久代遲左入唔到

你仲有18號

好消息
今晚我淨係返日頭 夜晚開始放假了

掌聲！！！！

又可以跟大和哥哥一齊飛

死亡工作調就完了

去握手了

開始打字都語無倫次了

聽晚應該訓死左

記得帶卷

入左喼了

一上機應該可以爆死mode

真。唔溝空姐

不嬲唔溝

搵唔返個post

沉到落地核

個個都飛

滯緊港

你一次半次

i love hong kong
i love working

早晨呀
香港

早呀

鐘聲響起歸家的訊號

老婆想我了
要回家了

home sweet home

team m 真係正

出去闖蕩
只係為左返黎聽你對我講お帰りなさい

果張就係飛黎

便利店自己印個張應該係
一係影黎睇下

就咁隊比個staff就得

呢張唔係

過左鐘

要再攞過

比封email staff睇就得

famimart要㩒機仔 煩d

咁on9

即係要隊張receipt 俾staff

係

但famimart張飛好似靚d

鐘聲響起歸家的訊號啦真係

可以返屋企見老婆啦終於

成年冇見過老婆
係時候要返一家團聚啦

收到wind今晚有好多手足飛左
例如雪仔，村瀨

得你飛咋今晚

我駐港線領事

總領事

入機場睇人飛

我返緊屋企了

駐港司令

偽毒

真 佢偽毒狗

駐港返工都唔比

清新既空氣

一家團聚了

收到wind有d手足又飛左
名我真係唔開了
希望會然雪仔反省下

Btw 有4張山本彩海報有冇人要

中咗christmas live!!!!!

不了

無人要嘅比張我寶劍贈英雄

恭喜 可以去睇死八婆了

好

可唔可以施捨小弟

你個名...

有咩不滿

no

nmb 物販多唔多人排
駛唔駛一早去

我成堆碟係到

唔洗

6半開場幾點到好
會睇有咩買
現酒店全裸待機

早d去買goods
或者係會場附近行下
唔係早一個鐘開始入場咩

已經好期待下星期去
呢度係咪好多人會飛？

下星期可以見到好多巨巨

今日場setlist好冇新意

新手下星期第一次去 求各位巨carry

1104

仲有

聲都沙
下年9週希望會有巴打同me做痴線佬

今年靈魂同左你去
下年希望係肉體

有心臟病真係唔睇得週年con

頭先幾驚miru

巴打留日本多一星期？

「人と比べてはあかん
比べていいのは過去の自分と未来の自分だけ」

快閃only

未執既話就免為其難去多次

另外 coco真係好慘 有實績但得個under c
557 過多兩年應該好尾機
發覺大田都幾靚

留港守著大本營

この後25時〜
「NMB48山本彩のオールナイトニッポン」

パーソナリティ：山本彩
25時台ゲスト：吉田朱里 白間美瑠 川上礼奈
26時台ゲスト：太田夢莉 谷川愛梨 渋谷凪咲

唔洗訓

我強調

石田優美世界第一

唔洗錢？

咩海報？雜誌？？？

tower record買碟送
我都唔要唔想留比酒店

オレのことちゃんは世界で一番可愛いよ！

咩樣

一陣去tower record影比你

終於都可以見bbg

事實上係唔可能
呢啲都係呃細路嘅說話

我！
最愛！
石田優美！

唔好篤爆ok?

冇加唔洗驚

我大田應援香港代表

我希望呢個只係佢用來氹人嘅說話
如果佢真心咁諗我都唔知講咩好...

又想多人識又想自己推晒

識就我識
推就我推ok

大和哥哥(含春)

第一次見老婆
有咩要注意

ドラ3レーン
2レーン
#塩月希依音
#杉浦琴音
#山崎亜美瑠
#泉綾乃
#坂本夏海
3レーン
#大田莉央奈
#溝渕麻莉亜
#前田令子
#山本望叶
#南羽諒
4レーン
#佐藤亜海
#大澤藍
#安部若菜
#河野奈々帆
#中野美来

著返好條褲先

比人記得既感覺真好

我都好想見牙梓同埋楓妹

有冇人想睇repo
6期好撚癲

me

扔左6張比bbg

有冇握到3期

邪惡女人

未握
見就會見既，不過

三宅 大段 北川 岡本
第一張
北川 ：あーかっこいい
Me:ありがとう😊

岡本:はじめまして
Me: はじめまして、目が綺麗(笑)
岡本: ありがとう

大段：はじめまして
我: ゆいちゃんは僕の推しメンだよー

三宅:え〜ゆりあは？
我: 可愛いと思います だけど...

結愛衝出黎飛吻😘

第二張
北川:あーメガネさん また来てくれたありがとう
Me: はい...これは最後です

岡本: れなは丸メガネが好き
Me: ほんまに？僕も

結愛:おかえり😍😍
Me: ただいま
あー照れてます...[
結愛: 可愛い💕 また会えるかな？

三宅: あーおかえり
Me: ただいま😊
三宅：ゆりあ推しじゃないが？メガネさん...
Me: また決めてない でもゆりあちゃんほんまに可愛いと思います！

結愛bbg世界第一
下round個握10張起了

一入去比牙海叫我個名
係咩玩法

搞到我用3張入去瘋狂傾計
聽日有得睇佢地mini live同握手

你搞到我想抽

家陣？

鹽佢 直接講我推miru
miru聽到實暗爽

邪惡女人
邪惡會場

對唔住老婆

please define who is you 老婆

Kushiro Rina

一張

去晒新歡?

好邪惡

不能同意更多

學下我

用哂d券？

我仲有券淨

最尾一張俾左內木同佢講加油

係5期到
去得好快

連舞依都要跪了

發現你推緊who

唔握多d一期?

啱啱收唔切個狗牌
家陣4期叫我做アモーレさん

去左一次五期 同d12 多人一齊去多幾個見下唔同人

大家都係廁

我臨尾同fd收多左6張
之後比大和君打劫左我3張

20號有淨比返你

吉本打劫大和君
大和君打劫你

淨返1張比我

大和君可恥

屌我今日原來用左17張咁多

體諒下

睇住大和君入去道歉都夠了

法國依度啲巴打巧巧笑

偽毒狗又笑毒撚

偽毒不準笑

4期有舞依記得我為左佢跑黎跑去
值得了

閘住

你咋，唔好拉人落水

我今次專一呀

啱
所以唔好再搞我るんるん
聽講佢好困擾

今日又有得去見
好興奮

除左今日見唔到老婆之外
日日都見到
好滿足

排緊隊課金見牙海

聽日去見

akira先生真係好型

係我面前行catwalk咁行過

反了 反了

學下me
對得住自己個名的

我呀應該比吉本用哂我d運氣

食屎啦你

發覺大和君可能係我幸運之神

因為我d運比哂你

可能係…

你諗下6月又係
今次又係

點解唔比我

有冇巨巨上鏡

大和ching！海報咩樣？？

就咁一個山本彩

返左香港返工

咁樣

keila___101819歳になったと共にご報告です✨
.
.
皆さま大変お待たせ致しました😊
この度、私與儀ケイラは
「ジャスティスジャパンエンターテイメント」に
所属した事をご報告致します。
.
.
今の私の気持ちは、
画像の方に書いてある通りです！
これからは女優さんとして、日々精進して行きますので、応援よろしくお願い致します!!
.
.
詳細は今からするインスタライブでお話しします😊💗 .
.
.
ファンレター、プレゼントの宛先に関しましては
こちら宜しくお願い致します😊
〒107-0062
東京都港区南青山４丁目１-５
セントラル第１青山 601
. .

#與儀ケイラ

正呀 我要！

復出?

係
ケイラ真係雪左幾年

ok
返到黎我先約交收

影我唔到 我係另一邊
早知尋日企呢邊 牙海係呢邊

謝大大

希望交收果陣清請me飲枝津路就ok

大和君飲過既Aquarius

間接接吻

有冇巴有新碟多，想買隻

屌，又抽唔到彩姐既相，

淨碟呢度d手足大把

有冇人可以換相

我都想要

總裁x1

我得4隻 要連碟收
淨碟冇生寫

ok？

同埋拆過 因為我要券

D3世界第一

駁不了

正式宣布大和君跪玻璃了

搞咩

成也千尋 敗也千尋
以後唔講千尋is gd了

2期有jo搞到我冇入過去咁濟

冇人想睇系列之repo 1
4期
なっつ:おかえり〜
🙂：ただいま
これは最後です...
なっつ: えー 今日もいっぱい来てくれたありがとう(差唔多
ちっひー: アモーレさん
🙂: はい〜 まいちゃんのアモーレ
なぎさ やまりな ちっひー 三個冇啦啦就飛吻me
me講左句可愛い
再望一下舞依>🌚🌚🌚🌚🌚🌚🌚
之後
まいちゃん: めっちゃ楽しや..
😕: そんなことないよ
まいちゃん對住me キス顔
やまりな: どんや？
🙂: 照れる..
其他四期：ヤマトくんかわいい(恥笑
スタッフ: お時間です
🙂: また明日！！！！！
まいちゃん: 待ってます

故事教訓me 老婆d好姊妹真係唔可以得罪

有無人要淨碟初回(已開封)
平放

佢同詩音一樣成個人烏低咁握
睇到d唔應該睇到既野

我連睇都唔想睇佢

城不了

起碼佢知你飯佢

Saepy同牙海都認到我
一入去就叫我名
感覺真好

ok

最後一日見到bbg了

都係無碟 我唔小心留左係酒店冇拎

屌你老母48都要排隊入場

如果係跪優美
我跪一世都肯了

想問彩卒con拎飛email大概幾時出
想買下野係咪要晨早去排隊
同埋當日吹田市50％落微雨

呢d要等巨巨答

26號有
要買最好一早排

利申非巨巨

有無話咩會好早賣曬？
諗住買下生寫咁, 可能食完中午飯就去

大和巨巨

生寫應該有貨淨
t著xl/s就要買定
仲有晴天娃娃

同埋個場好閪

都唔可以用個閪字形容

万博is gd呀

除左有飛腳之外都冇乜優點了

點西法
我望過下 淨覺得有d 遠 同附近無咩野，一係就要去番萬博個商場先有野食

好似最新預報會落雨
係咪落雨都會繼續架

唔大雨應該繼續

通常d 演唱會幾點完
小薯第一次睇

7點半一定要完
萬博有嘈音限制

果頭好似好遠wo，咩人要嘈音限制
咁鬼早完

附近好似民居黎

野外無辦法啦

以為咁早開始，可以唱耐d

thx巴打
希望唔好大雨啦 已諗住帶定雨褸

因為吹田市一向白間家大晒玩晒 希望今次可以高抬貴手

Home coming

回家了

辛苦了

🤦🏿‍♂️一諗起尋日我又淆底了

想念美瑠的第一天
我喜歡你
就像
你喜歡不理不理左衙門

。。。。。

始終都係久代最好

回家吧

唔見其他女人了

答應左老婆only miru 了
d 家姐細妹表妹要佢休息果部先可以見了

休息都唔見了

ching 唔係仲有彩?

佢有架咩

想你了

點先可以拉近我同舞依既距離
隔住4個鐘既飛機距離

異地戀

飛過去

游過去

諗緊點解去親一次癲過一次

彩係朋友

決定聽日開始讀物理研究隨意門

跟！

那有錢
下年飛已經比老母屌緊

請埋阿媽飛 叫佢去現場睇仔仔有幾威

帶佢去見家嫂
媽: 乜呀家嫂又唔同左樣

我發夢試過

miru?

帶老母去握手會見miru

又朋友，又家嫂

偽毒巴下單go 唔go

做野忙到hihi 有排都無假放

抽啊

tell miru i love her

出年3月好多手足去
睇下有冇機

3月係咩活動

54 單握手

又飛

半年後先有得再吸毒

沒有大段舞依的日子都是黑暗的

我愛久代梨奈

我愛大田莉央奈

我同優美既感情已經進化到唔係愛咁簡單了

姐係無愛

係超越愛
家族既存在

舞依=老婆
結愛=姨仔
琴音=未婚妻
優美=soulmate

其他冇了

過埋今日
都唔知要幾耐先見到佢地

其實有人擺自己係心上面既感覺好好
一入到去就有人叫自己果下真係好幸福喔

真

駁唔到

我愛村瀬紗英

因為我就係果個幸福既人
只要有舞依
幾辛苦我都唔介意了

愛住會然村瀨紗英先啦

入光頭佬我們信

光頭佬終於有少少用

光頭佬=吉祥物

彩本卒業memorial book 係咪卒con現場有售

官店有現場都有

現場係咪齊特典好d?

其實特典四張post card佢限死左四個唔同地方
不過現場買平d 快到手d

杉浦不足

白間不足

大田不足

久代滿滿？

咁去排隊買算了

上個禮拜係為左推し事而痴線
今個禮拜係為左お仕事而痴線

我個靈魂還不在港
點樣工作？

八婆又扮大波

好想見偽毒巴 同佢隻揪

我吸緊一種叫做杉浦琴音既毒
毒到我今日先知除左杉浦琴音之外 我都冇乜特別想要了

僕は琴音ウイルス感染者

隻解藥叫大段舞依?

冇得解

做咩又要揪

同你情趣

Apple music幾時先有19單d歌

20單出果陣

姐係呢世都唔會有

Real 所以買左

早晨！
我呀！
最愛呀！
白間美瑠呀！

早呀！
我呀！
最愛呀！
杉浦琴音呀！

逝去感情如何留得著

ching 又唔記得食藥

依度個個都知我最愛美瑠

笑4

半點癡情遺留殊不易〜

已經去左familymart出飛
唔見飛面有passport number, 係咪對名就得 好驚

上次係對返passport個名

就咁對名

出飛係咪好易
未試過

我想我的思念是一種病

好易

偽毒可恥

真呀

Thx 巴打們
Nmb shop d 彩卒業folder之類都開始斷貨了

上個禮拜sp之後都好多人掃貨

隻19晴天公仔我一早排都無貨

果隻野好似冇返過

做咩狙擊我

我牙海好qq

偽毒是原罪

支持狙擊偽毒呀

美顏美腳

場con d 飛係咪有分入場次序？
定都係要早d 排定飛

聽講係張飛寫左你邊個block幾多號
去到應該寫住幾多號至幾多號係邊個位

今場有
點半開始跟返個no入場
咁當然 唔會個個準時到

咁早d 到就企前d?

睇你張飛邊個位

你入到去爭得贏咪企前到

早呀
聽講大阪好凍
去既朋友著多件衫

第一屆難波足球大會開始啦
唔知有冇清想黎john我地踢波呢
11月11號 暫定順利村公園5人
報名黎踢黎玩下

1.大和君

偽毒巴黎比我射龜

其實幾想去萬博行下

我想睇下太陽之塔，但應該無咩時間

個公園好大
不過應該係得個塔有野睇

咁仲有個expo city既
想睇太陽之塔 但其實去得果邊多數睇波

岩岩拎左飛
得B2位，排19xx
係咪應該都幾遠下

B2喺右邊中間 跟住有19xx個同樣喺B2既人早你入去搵位企

一格應該企幾多人

6千左右啦

收返
應該唔止6千

仆街流通放到3000yen張

咁我排1900唔太差掛
你地張飛點

我冇飛 仲係香港

識人7000

仲有無邊個飛左

我未飛
仲係香港

坐C1 廿千幾應該咩都睇唔到

睇人頭啦

下個月john踢波？

有冇人排緊物販 生寫條隊長到呢

抽野同夾野條隊點？

又影得幾好睇

你指呢條隊？

係 唔該清

果邊暫時冇乜人 我諗排一陣就埋到去

而家先搭車去緊萬博

Ok既 係生寫果條龍愈黎愈長即

唔玩生寫啦

而家開始緊賣啦？
生寫想買少少

山田站轉車預等20分鐘
十分鐘一架，等兩架先上到車

賣緊啦 條龍家陣短番少少

食緊飯，食完就去

我既精神同靈魂昨日飛左

我一架上到

d 日本人著曬褸
但我仲得件短tee 好飲好異類

熱到仆街wo

係咪去公園東口？

入左公園向右行

買左幾多野

係香港返緊工

抱抱

點解d 人咁早排隊？
係1330就入去？

係
入去同人爭前d

原來咁早開始，咁咪企兩粒鐘
睇黎買唔切野

完場仲有無得買

有得帶廢老櫈入去 應該入到去個個都坐

有
netshop都有了

第一次去咩都無準備

正常
nmb都係第一次搞戶外live

而家都唔知排得岩唔岩
果區爆左位，係果格野出面now

Me2 b2 千7，但我排到去2k塊牌

係官店買左memorial book,唔洗去物販排

梅田有巴士直接去到萬博，可以考慮下

仲諗緊買唔買
淨係想睇幾頁

我應該係你附近wo

滯港既我剩係訂咗呢本

不過我仲想買今日物販有賣既clear file

物販d 野多唔多俾人清左

I m here

我11半左右去到好似已經唔俾入

喺B1 坐緊

B2 唔近橋

都係果句
有得睇已經好好

A2

喺wor

係你4點鐘方向

大叫西野七瀬 同你相應🤤

無氣了

我去緊廁所,一陣有個長金毛行過就係我

咁我知邊個

條setlist都係大家會high既歌

邊到有得睇直播

戰旗

君に最後に言っておきたい
自分の方から あきらめるな
夢は絶対 逃げて行かない
このままその手を伸ばせよ

頑張れ

泣いた 最後の頑張れ

亡靈

365同半首卒業旅行在block b唱，已經無憾了

係
block b 都算唔錯啦

而家物販收左未

就算有都應該掃晒

仲有wo
係d 生寫賣曬

仲唔買

就排到
唔駛買生寫慳番

新人lm
想問有冇咩途徑可以買得返呢件野

臨尾去抽埋章
中左彩姐

netshop

車站情況如何 去左gundam cafe食

我想去food court, 點知收左皮，而家好肚餓

出返梅田啦

出去都唔快, 排緊章魚燒頂下
梅田會唔會都夠鐘收皮

梅田應該點都有24小時牛飯

新人 第一次睇nmb con
為左彩姐黎

其實netshop帳號要點樣開??
唔識點解決地址嗰欄

我gundam cafe 都差d食唔到，我一填完名就即刻cut排隊

唔見有

轉運公司

等多排就有
過埋兩場全握

基醬

番難波先搵野食

清你sick me

thanks

sick 呀
搵你買野果個

型棍s相認會
好彩我係香港唔洗比你地逼害

連你都喺度

抽到久代果塊名牌，係咪有人推佢

呢度冇

棄左

我齊哂set

嘩，你抽左幾多錢

好似抽左6000
跟住係咁同人換

剪短左不了

雖然好似幾好睇

頭先完場見到兩個香港飯
唔知係唔係呢個post

講清楚d先 男飯黎

我今日撞到唔少人講廣東話

行過有見到女飯講廣東話

好多海外飯

型棍飯all @大阪

毒撚飯x2 @香港
一個me一個u

#metoo

有冇清買咗memorial book？
我想同人換特典
我個張係Ｂ

踢波可唔可以帶面具
驚嚇親手足

Nmb shop 前而家有廿個人左右排隊

返緊工了

彩

上netshop訂咗(C版)
不過有排先到

排緊咩

點解要排

前排11點幾未開門都見兩三個人等開門
心諗咁得閒

返到有wifi既地方幫你睇
我限緊速

再返去睇 條龍長到珍珠奶茶咁
排卒con貨掛

『SAYAKA SONIC ～さやか、ささやか、さよなら、さやか～』セットリスト
01.初めての星
02.転がる石になれ
03.ワロタピーポー
04.イビサガール
05.ナギイチ
06.絶滅黒髪少女
07.RESET
08.約束よ
09.ジャングルジム
10.抱きしめたいけど
11.孤独ギター
12.HA！
13.結晶
14.最後のカタルシス
15.星空のキャラバン
16.365日の紙飛行機
17.夢は逃げない
18.Bird
19.Blue rose
20.嘘の天秤
21.野蛮な求愛
22.友達
23.俺らとは
24.プライオリティー
25.太宰治を読んだか
26.僕はいない
27.カモネギックス
28.甘噛み姫
29.北川謙二
30.僕らのユリイカ
31.ずっとずっと
EN1.忘れて欲しい
EN2.卒業旅行
EN3.三日月の背中
EN4.僕だって泣いちゃうよ
EN5.青春のラップタイム

好失落，好似失戀咁

重覆又重覆睇某幾首歌

上次迷路都無咁sad

明明一直好想彩快啲畢業

又知佢一定會solo

但又好傷心

唔知自己想點

迷路走覺得對佢係解脫
彩走係成個團收皮

都係得琴晚賣剩果d?

排生寫同GGS
彩得尋晚1500yen本野

僕はいない 中間果下擁抱

睇左咁多次都係扮擁抱

尋日真係擁抱

都係果句
想睇重生架姐

彩呢個時候走 對d3同6期黎講都未必係壞事黎

利申難波死忠

唔知會dup成點

19單咪比你地睇到囉
0完售呀 頭2次受付

調返轉應該係d36期係為現在舖既路 吸咁多人希望爆到幾個top上黎

咁d3都算係咁
ケイト みかにゃん りおな

6期握多幾場應該都有人會爆到上黎

佢地幫nmb舖路同時彩走之前都當呢班係重生既希望

點都好 真係要多謝呀彩
夢は逃げない場公演 條setlist根本係為佢地度身訂造

想知點解咁多人圍住間nmb shop

買1500羊果本野
同埋con之後會多人

結業清貨

冇一折唔計

睇返三日月の背中
一期生我up得出9成個名
係認唔到みづき

我琴日唔記得左買
間shop又入唔到

你仲可以係netshop訂

好呀

我牙女

係觀塘/順利踢
不過我好廢 唔好笑me

我都好廢 me新手黎

我今朝有冇post過?
高汁

C我ok ar
你同唔同我換？

放工好撚涷

又掛住你了

なぎさとなぎさ

OK呀

ok到時你tg我

大和君都係

返屋企先

個個飛完返黎靜到

靜啦飛天狗

收皮啦

我駐港總領事

我香港食樹皮代表

但你一個月飛三次

所以咪食樹皮囉

我連食樹皮都冇資格

城全部空注
抵啦

008炒車都叫有話題上報紙 有人同情
城完全係負資產

識得走同唔識走
兩回事黎

twitter d圖仲清過mail

我果個mail 連大圖都唔識貼

我有個夠膽係mail問返我
乜d圖唔係得一隻size咋咩？

真係會覆你?

no la
係握手會同佢講叫佢mail出大圖

果晚佢就係mail講
覺得好奇怪 個個都叫出大圖
明明mail d圖得一隻size

以為真係會互send email咁正

如果有得互sd我應該比人出禁

聽講係會睇飯 d 回覆mail

呢個會睇

mb都叫你覆果陣記得落返自己名

夠鐘報警話唔見左老婆了

老婆失蹤後，老公第一時間去警察局報警。警察對老公說：你先冷靜一下，你這樣一直笑是沒辦法做筆錄的……

唔知影緊乜
可能係halloween版水著

又唔係舞依失蹤。。

好似好耐無貼佢

真係空注 都奇怪點解佢會爆哂...

熱烈慶祝

最期待的畫面終於出現
但彩姐理論上仲要唱多最少三次?

九週年深信不用抽 大把位

下年縮返劇場搞算數 如果未執的話

會睇到自己set嗰個ニックネーム定係內文自己加返名

內文加返

例如
おはよう

大和咁

最好啦
等我坐返アリーナ

Btwすーちゃん gd既
不過sp唔得閒握

淨係跪都跪死你啦

sp 6期生唔係直入直出?

我跑入去d3都跑到冇時間
6期淨係握左姨仔

之前しんしん先叫人留名
如果唔係唔知邊個打邊個

收皮啦 冇跪

卒業旅行有機

今晚著成咁出去擺明食仔

不得了

mk妹又係2ch比人批鬥

所以就尋晚拿拿聲同班J家飯say sorry

11月了
我想你了

唔係呢單啦

咁係邊單

NMB植村がエロコスプレで大混雑の道頓堀に登場

光頭都唔會理呢啲野

會理大段舞依死100次都唔夠

睇咗八婆本書
佢係應該要走

邊本

二年間

新的? 搵下先

find mercari

抖陰

miru尋晚ig張相好似同人講冇出去玩咁

我估係影完野 偷雞落街行下

秒賣哂

做呢d野好過影hamsup相

最斃推miru果d全部都hamsup

至少有我

舊年影落出到都好事

我撞到佢個次就係著呢套衫

比mb撞落黎係咩感覺

btw一年了

仲要係miru主動問返我

隻揪

又講

咸豐年嘅news仲拎出嚟講

下次跟住船長去滑雪，到時除哂佢d 衫

又起度想當年

Old seafood先會想當年

你咁好人 諗住踢佢落山

埋左佢都無人知

山本彩卒業特別公演 「ここにだって天使はいる」公演 (17：00開演)
【出演メンバー】
石田優美・岩田桃夏・梅山恋和・太田夢莉
加藤夕夏・川上礼奈・古賀成美・小嶋花梨
城恵理子・上西怜・白間美瑠・林萌々香
山尾梨奈・山田寿々・山本彩・吉田朱里

3代ここ天メンバー
仲要齊一期生

成件事冇撚左jo會好撚完美

轉做柚仔會好好多

公演係咪會直播

課金比dmm啦
或者大阪チャンネル

牙jo 捨得走未 佢講野台下完全靜晒

派糧

點解今日有佢份

柚仔好想同彩一齊出公演

新飯留名

屌 如果今日冇佢一定好睇好撚多!

天使公演一定係NMB神公演top 3
其他果兩個一定係老研公演s

好想入場睇一次天使公演

睇過一次
想睇家陣果個天使公演

無可否認 山尾同禾優美真係跳舞好好睇

點解山尾唔加個禾字呀

都唔係禾既...

Funson9

柒

炒車日常

愛娘

牙彩心諗: jm9?

u

好似stu隻排七咁 出隻game同mb打麻雀

唔係打廣東牌不了

佢咁蠢分到一筒同一萬未

識啦應該
可能班細既日日同miru打四圈賺零用呢

關門之後爆喊

WOW！萬年一遇美少女嘅事業線
11月04日(日) 14:02
太田夢莉係欖球世界盃特命球迷。(互聯網)
太田夢莉係欖球世界盃特命球迷。(互聯網)

NMB48成員太田夢莉出道初期被形容係「萬年一遇美少女」，原本網友有啲懷疑，不過女神長大後有得露事業線，網民都覺得佢愈大愈靚，而且短髮造型好吸引人。最近NMB48擔任欖球世盃特命球迷，太田夢莉企喺隊友身邊，真係感覺佢好正呀！

2019年欖球世盃出年喺大阪舉行，上個月NMB48安排好多人氣成員出席宣傳活動。雖然太田夢莉講過，自己最鍾意煮嘢食，冇乜運動天份，讀書時嘅體育活動例如游水同單槓，都令佢好頭痛，但佢話自己其實同欖球好有緣喎！

18歲嘅太田夢莉咁話：「我哥哥係帝京大學欖球隊成員，每次見到佢同隊友一齊努力比賽，我都會好感動，我會以自己好似係選手一樣嘅感情，為大家加油！」萬年一遇美少女嘅事業線，相信吸引到粉絲關注欖球世盃嘅！

不過女神長大後有得露事業線

咩人寫架 cls

NMB48成員太田夢莉出道初期被形容自稱係「萬年一遇美少女」

最近NMB48擔任欖球世盃特命球迷，太田夢莉企喺隊友身邊，真係感覺佢好正呀！

呢句想點 唔企隊友隔離就唔覺得正咩

開始啦

即係隊友唔正?

我志企左隔離

過埋今日台下班痴線佬會淨番幾多

會唔會劇場任睇

啱啱先諗彩姐走咗之後有邊個有領袖風範篤班細嘅

山尾梨奈

石田優美

睇個勢真係烏冬

愛梨

其實我都有同感，不過近半年真係好忙無乜留意啲mb動向，所以問吓大家有乜睇法

爆大冷

隊長

花梨做總隊長

好事黎 唔洗一兩年再傳位

隊短正名做隊長了

飯nmb飯到做captain

一切已完

女飯頂點: 做總隊長
男飯頂點: 娶mb

駁唔撚到

再見

頭先一路睇一路喊…

記者會的一問一答。

——現在直接的心情是
山本彩「有種徹底完成了的心情、但老實說因為是一直往來的場所、所以 已經不會再來了 這樣的實感還沒有呢」

——嚎啕大哭的樣子是至今為止沒有的吧
山本彩「站在這裡也是最後了啊、和成員一起唱歌也是最後了啊等等 一邊想著很多事情、因為歌詞和現在的自己非常貼切重合、所以自然的流出涙了」

——想問問今後SOLO的活動以及現在的夢想
山本彩「雖然有很多、但首先是發售單曲、累積一場一場的LIVE、現在所想的大目標是在ARENA辦SOLO LIVE」

——畢業發表後３個月間忙碌著、現在、想要做什麼嗎
山本彩「想要不用忍耐的吃頓飯。因為之前限制了很多呢」

——昨天沒睡嗎？
山本彩「沒能睡呢。也因為想著今天要說什麼話、公演的確認等等、自然的睡魔沒有來襲呢、以及也有擔心的事情、但是睡是有睡啦。６時左右睡了８時左右起床」

——不是偶像的話戀愛也不再禁止了、覺得如何呢
山本彩「現在沒辦法立刻去想、所以飯在握手會上也對我說『要找個好人喔』、雖然很抱歉但希望不要期待呢 現在是這樣想的」

——這８年間辛苦的事情、和快樂的事情是。
山本彩「雖然有很多但８年間都擔任隊長背負著group、真的對我自己來說人生和人性都改變了、這層意思上的對group很感謝」

——自己為了維持體力和表演有做過什麼嗎？
山本彩「想過不能給大家有說服力的表演的話就無法擔任著隊長和center 所以帶著要比誰都更努力的心情、然後努力了吧」

——體力訓練是？
山本彩「雖然肌肉訓練有時做有時沒做、但有（進行）用餐限制。像是為了能輕鬆穿服裝等等、有意識到這些、還有體重輕比較容易動作所以睡前就不吃了」

——回首８年如果給自己打分數的話會是幾分呢？
山本彩「１億分！(笑)」

１億分！

係咪驚其他啲前輩級會隨時卒業

咁吉朱 都射程範圍
烏冬就唔知

miru應該有幾年貨仔

烏冬已經無憾 亦都冇得再上應該會走
吉朱唔洗靠村內 呢兩個似睇願唔願意做奶媽
至於我果個 覺得係睇有冇後輩上到位威脅佢 如果有人取代到佢應該就走

吉朱最似隊長, 佢唔做應該似有畢業既打算

佢剪片都剪到三四點 仲做埋隊長可以唔洗訓

呢3個一期生依家變咗係叔父輩 佢哋3個唔出聲嘅話，啲日本人咁睇重輩份，真係唔知新隊長帶唔帶到啲前輩，彩姐個leadership 氣場真係超晒班

一期生暫時安全既 要擔心不如擔心組閣有大量2-4期走 要騰空位置 後面太多人

又由70人變到幾多人呢

破格開team 4II

禾珠咁既地位

睇佢可唔可以carry到成隊野了
不過組埋閣先算
而家太快下定論

我見到我張推list變亡靈list了

こじりちゃんのインナーは見えても大丈夫なものなのです

下 原來會解散？ 咁我既美留點算

字都打錯

輸入法冇呢個字

無咩？

冇 我用 android速成

用筆劃打啦
美瑠

點會冇 我用呢個字用到排好前

呢7條友

可能係d funson9

Funson9正仆街

唔好話自己

咁都有7個

以後個名後面少左個括號了

即刻有節目上

而家係咩公司 都係showtitle?

你當係
應該遲下簽第二間

牙海

希望可以離開吉本

唔會
點都係簽同吉本有關係既公司
even只係業務提攜都好

開個新label比佢都得既

迷路開一間牙彩又開一間

咁開比牙彩都冇問題既
又唔係冇錢

可愛到

有冇人睇緊utube

濫用職權

貓貓要帶住兩個唔識綜藝既前輩好辛苦

咁要做綜藝組 當帶新人

唔明點解要搵啲唔啱做既人上去啫

彩最後一封mail都出埋了

佢會入其他48 團定點

呢幾個月冇得見好痛苦

我收到呢個mail之後cancel晒所有subscription

想永遠置頂？

cancel咗都會收到月尾架

係架咩

你講乜
你想講組閣?

應該佢係想問miru
真心定假？我分唔清

琴晚好快咁睇過吓場公演，宣佈新隊長嗰到好似啲皇帝遺召托孤咁

先訓示三個開國功臣，俾晒所有人聽，然後宣示繼任人

如何可以不愛她

笑左 講完又幾似

石田優美mail幅圖再細d呀笨

而家短髮look幾好睇

比起con果日好睇左

20181107 我愛白間美瑠

早
又見工
希望老婆會係遠方幫我打氣氛

人在遠方 禪沒有和唱
加油

笑死

慘

また、今年4月に絶対的エースでキャプテンだった山本彩が卒業したNMB48が、新キャプテンに指名された小嶋花梨をセンターにして、デビュー曲「絶滅黒髪少女」を披露する。

新飯想問下有無巴打有多隻nmb新單可以送俾我

以箱計

btw世界仔個名
我細細個就聽過了

我都想控要隻
下次比我

你願意捧出黎最多我幫手掉

我d碟2月先到
叫左個frd拎幾隻返黎

有無其他山字頭巴打成手貨想人幫手掉

你唔洗睇奈奈生蛋咩

岩岩先得閒

我大把
仲有poster添
有無興趣出少少$收？

幾多

ここ1年、みるるんを推してて急激に冷めてきた

竟然好多認真討論
佢真係太蠢 起步點低 咁多年又都係細路仔咁
無法獨當一面揸大旗

佢本身想入唉鬆

佢都知吉本唔會放

みるるんもうすぐ俺と結婚するから
推しても無駄かも

邊位手足

世界が終わるまでは
離れることもない

立候補者

呢張至真

禾梓唱歌咁好聽都唔報名

佢真係蠢到不行
係真係少少都無
咁好難玩落去

冇nagisa さららん

冇夢莉已經唔得

唉

經典重溫

好好聽！

走啦黑子

難波歌姫之一！

能力上其實佢完全無問題，睇pd48 就知

可能一直有彩係度所以佢無長大過

而家彩走左，可能會令佢成長

可以睇埋未來一年既nmb 先再定論

森田彩花今日好正!
不過我冇推

望叶寶寶既戀禁又幾好睇
強調返 咁岩睇到

有冇link 咁啱得閒

其實佢同迷路彩都唔叫熟
最熟係上西惠同麻球 當年大家都係中堅
本來兩年前當佢冇乜人可以再依賴 好多job都係佢最老資格 點知吉朱上左位又可以痴住

冇
我課左dmm

屌今日jo企C

今日已經係咁close up佢

btw就爆po
有冇手足會想爆po開po

冇既話交比me ok?

走音

b2首歌又幾好聽

呢排loop住聽

點睇琴音，琴琴？

除左佢淨係中意大和哥哥之外
都冇乜優點可言

我都係今日笫一次聽

我今日又係咩都冇做過就放工..

禮拜一好多野等我做

無敵狀態緊

個po?

梗係

個個飛完返黎又唔推po

叫左大家去踢波
又唔莊

得你飛左

靜啦fay tin 9

幾時又飛返轉香港？

今すぐに会いたい

得意到
回家了

姐係大田不了？

大田慘

Both

both 不了!?

我會好好對るんるん
放心交比我

呢個真係on撚9
偷完片仲好意思咁撚大聲同人講你偷

支那人就係咁無恥

youtube加字幕咪得

有啲強國上唔到youtube

喂01手足
花梨個日文名打錯字呀

小嶋だよ

強國鬼上到youtube咩

好耐冇上水

我星期六飛日本了 wh一年

nice
東京？

Yes tokyo hot

伊高巴日文n幾？

N2

加油

多謝

希望你轉到長工留係日本啦

轉長工都要諗做咩好

係it狗就有得揀
當年有frd做日本文員仔 做到返香港

IT狗表示唔想做揼code狗

大家好 新飯留名
肥川好正

好渣

駁唔到啊屌

咁想做咩？

證明你係hamsup boy

諗唔到

又幾qq wo

最緊要
仲有無推夢莉先？

一直有睇夢莉bb

今年最開心入左黎 識到肥川依個女人

IT狗表示想去日本瘋狂揼code

lv1升到50要用200支金色經水

錯post添

咩驚？

夢幻模擬戰

打天堂2啦屌

課金驚 不了

想跟

呢度好多IT狗
利申：唔識揼code既IT狗

你係抄meeting minutes嘅IT狗

it support

我都係

一齊投票啦

好似新細明體長輩圖咁

咁佢真係長輩

推下先
請支持石田優美，美美

我都叫左佢唔好成個廢老咁

都唔關你事

今晚就返去學大和君咁鬧佢

聽講要跪玻璃架喎

買！

睇完花梨隊長個blog
個個研究生都比comment

上面班DD

講到自己唔係咁

對夢莉一心一意

こじ姉

做dd幾好呀

今日有新時代既nmb睇

收山前最後一次喎

新官上任首先要管住班細嘅

ATM

Btw就開新po

終於爆

技不如人姐
算啦
唔好咁快講卒業就好

生日快樂

返新工既第一日
偷偷地用電話叫春了

連仔又死圖

渣架

邊個未follow

🤙精神

又放工
聽日又放假

終於星期五

新工可以帶飯呀！！！！

帶飯不了

慳錢呀
如果唔係琴音冇錢洗

食得幾多

【NMB48】12/1からスタート「NMB48劇場スペシャルウイーク第二弾・単独十番勝負」が開催。

50*20=1000
1000=13張握手券

帶兩個月就可以同琴音握260秒手

真・NMB執笠討論區61 新生NMB48よろしくね！